---
date: 2019-10-17
title: Stretnutie č. 3
categories:
  - Sprint Stupavar
author_staff_member: Adriana
---
- Stretnutia sa zúčastnili:
  - Ing. Kamil Burda
  - Bc. Adriana Ághová
  - Bc. Martin Civáň
  - Bc. Zuzana Cukerová
  - Bc. Matúš Kováč
  - Bc. Matúš Pilňan
  - Bc. Andrej Schmidt
  - Bc. Viliam Villár
  
- Zhodnotenie už vykonanej práce v šprinte
- Finalizácia webovej stránky
- Diskusia o formáte vstupných dát 
- Aktualizácia Jiry
- Planning Poker
- Individuálna práca na pridelených úlohách

[Report 3]({{ site.baseurl }}/reports/Stretnutie3.html)
